尋人。半50。譚仔五小辣快入

譚仔五小辣 見字tg報平安

半50擔心

幫手推

推

尋人啊

十連一

十連二

十連三

十連四

十連五

十連六

十連七

幫

十連八

十連九

十連十

一齊畫豬仔啦

幫推呀
失蹤咗一個星期有多

一齊畫豬仔

幫推

譚仔五小辣

上水一齊畫豬仔啦